{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27234",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주(동학사) 소설 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数40室で、案内支援言語としては韓国語があります。 ヤノルジャ会員であることを必ずおっしゃってください。 ヤノルジャ会員割引特典は、提携店の内規に従って適用されます。 TERRACE ROOM(5階)は夏季の屋外浴槽(3月上旬)がご利用でき、客室内のシャワーブースをご利用いただけます。 PENTHOUSEプールは6月中旬から9月上旬まで運営され、10月は運営しておりません。 PENT/TERRACE ROOMは床が木材でできているため、バーベキュー、炭火、かまど類は絶対に使用できません。 訪問者のレビューによりますと、東鶴寺の近くに位置するこの宿はテラスビューや露天風呂など様々な施設が良く、宿の内部はとてもきれいでコストパフォーマンスも高いということです。 ただ、早めに入室する場合、追加料金が発生する可能性があるので、時間に合わせて訪問した方が良いという意見もあります。 親切度はまあまあでしたが、静かで快適な空間でリラックスすることができました。 清潔度が推奨されておらず、従業員の態度が良くないため、リラックスした旅行を楽しむことが困難になる可能性があるという意見もあります。 周辺にもっと近いコンビニや宿泊施設があり、写真と実際の部屋が少し異なる場合があることを考慮する必要があります。 しかし、施設は少し古いですが、きれいに保たれていることに言及できます。 さらに、NETFLIXの無料視聴が可能で、屋外テラスプールが備え付けられており、客室内にはパソコンとWi-Fiが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は40室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語サポートがありますか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員割引特典はありますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員であることをおっしゃってください。ヤノルジャ会員割引特典は、提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "TERRACE ROOM(5階)で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "TERRACE ROOM(5階)では夏季の屋外浴槽(3月上旬)がご利用いただけます。また、客室内のシャワーブースもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "PENTHOUSEプールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "PENTHOUSEプールは6月中旬から9月上旬まで運営され、10月は運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "PENT/TERRACE ROOMでは何が使用できませんか？",
            "answer": "PENT/TERRACE ROOMでは床が木材でできているため、バーベキュー、炭火、かまど類は絶対に使用できません。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによりますと、東鶴寺の近くに位置するこの宿はテラスビューや露天風呂など様々な施設が良く、宿の内部はとてもきれいでコストパフォーマンスも高いということです。"
        },
        {
            "question": "早めに入室する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "早めに入室する場合、追加料金が発生する可能性がありますので、時間に合わせて訪問した方が良いという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "従業員の態度はどうでしたか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、親切度はまあまあでしたが、静かで快適な空間でリラックスすることができました。ただし、清潔度が推奨されておらず、従業員の態度が良くないため、リラックスした旅行を楽しむことが困難になる可能性があるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に他の施設はありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニや他の宿泊施設もありますので、訪問者はより近い場所を選ぶこともできます。また、写真と実際の部屋が少し異なる場合があることを考慮してください。"
        },
        {
            "question": "施設はどのような状態ですか？",
            "answer": "施設は少し古いですが、きれいに保たれていることに言及できます。さらに、NETFLIXの無料視聴が可能で、屋外テラスプールが備え付けられており、客室内にはパソコンとWi-Fiが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 656
    }
}